 國泰航空來台即將邁入55個年頭，台灣公司總經理羅穎怡日前宣布推出「歡慶55」文活動，邀請大家分享慶祝特別時刻的文，並將送出55張台港來回機票。 國泰在台的「歡慶55」文活動，凡年滿18歲的中華民國國民或持有效台灣居留證的國外人士，均可參加。參加者須於2014年6月18日到7月11日中午12點前，將以「慶祝特別時刻」為主題的文，包括一張照片或片及100字以內的短文，由國泰航空台灣臉書活動專頁上遞交，即可參加抽獎。國泰航空將於7月14日於臉書專頁上公告得獎名單。